五人確診

其中四人為支那人，當中全部坐高鐵入境

.

Source?

報紙出撚晒啦

以為另外再多5人

幾時升到5 人？

冇記錯係得住馬鞍山56 定57 歲
1月 10 日去過武漢
第二個確診，入威院先嗰個先係住香港

送大禮，唔罷工。

醬汁

多得政府同班黑警唔撚少 阻人封高鐵

張建宗

嗰對支那夫婦真係害撚柒死我地

死人張建宗
唔知話佢弱智定黑仔好
開頭係高鐵唔洗申報
就單單都衰高鐵
後知後覺

希望快啲有報應

攬炒啦死黑警

佢地都中招就搞笑囉